Když jsem byl nemocný seděl jsem doma. Protože měl jsem kašel a ještě bolelo m oděval se jsem špatně a není teplé šatstvo. Ale zitra pojedu do nemocnici k doktoru, protoze bolí mě hlava a taky pravá ruka. A taky ještě špatně jezdí tramvaji, vím ze ne půjdu do nemocnici zitra. Doma pjiu horky jahodový čaj a potom budu umět hezké a výborně zdravičko. Ne bolejte se! Na zdraví!
